2005年南韓農民示威

咁岩睇到。

香港人其實真係好和平

你埋到身先講啦，一埋身就開槍了

香港啲所謂警察，打自己香港人就咁落力，對住啲外國勢力就軟手軟腳咁

現加個情況已經唔同曬
因為當時有用催淚彈 胡淑噴等
但d狗用嘅暴力同當時已經唔同級數
簡單d黎講
現加佢哋已經係癲咗 見人就打 理鬼得你